Jürri Heddosing Wõbsost kaibas kohto een, et Jaan Kruse teddä om lönod 9 körd pähhä selle eest et temmä tuld om länno kögist pibo päle otsma, Jaan Kruse käest sai küssitu, üttel temmä et Jürri om tüdrukuga plidi weren kõnnelno ja selle päle om Kruse Jürri wälja tõugano ja üttelno et siin om minno tö tarre ja paljo asjo ärrä kaddono minne siit ärrä, ja päle selle om Jüri, Peter Kaswandoga länno siis om Jürri Heddosk ust wallale laskno ja om läbbi usse Krusele pähhä lönod ja siis om tülli tulnud sest lahti, kus Kruse päke selle mitme abbi läbbi Jürri Heddoski käest pessä om sanod.
Adam Kaddak tunnistas nänni kui Jürri om länno tarre senna kus Kruse tööd om tenno ja Kruse om Jürri säält ärrä tougano 3 körd kui Jürri jälle taggasi om tükno ja Kruse om ka Jürri hjusist kindi wõtno ja lönod körd 8sa ja pingi päle mahha litsno.
Adam Kaddak tunnist hendä ka sel körral winä jono olno agga mitte koggoni jobno ei olle olno.
Körtsi tüdruk Lisa Dobrow tunnistas nänno kui Kruse om Jürri Heddoski wäljä tougano omma tarrest ja om lönod selle perräst et Jürri senna tarre tuld om länno otsma.
Tunnistusse perräst jääs polele.
